prison break 真係好雞肋

而家先開始追第一季，但係又睇到啲人話打後全部垃圾，
我應該點樣好，係咪睇完第一季就當完

另外仲有冇類似呢啲節奏明快既劇推薦
（我睇緊mindhunter有冇同好）

俾狗睇
由第一集chok樣chok到最後一集

都真係 ，我都唔知話佢好戲定點，不過目前我都接受到

Sucre

睇prison break 都係睇t bag

睇哂佢啦

好似大力水手

有情有義真漢子，好鐘意佢
利申屍，非基

仲緊貼緊，快啲出下一集啦

睇完第一季當完左

第三四季真係廢撚到同TVB差唔多

第一季實在太好睇,睇到停唔到

咁睇prison break點都好過tvb嘅

我都中意睇prison break
有冇近風格既劇睇下

123都ok，第4季真係好得閒先睇

第5就。。都係得閒先睇，45預左唔好睇

第一集係神作
其他有時間無野做先睇

睇埋第二季啦 都好好睇
第一季9.5分 第2季都8.5-9分
第3季就真係算撚數啦 我睇到一半巳經棄左

新嗰季真係…寧願佢唔拍

第二季一樣係垃圾

但第一季太神作， 有動力令人睇埋第二季， 之後既季就無哂動力引人睇

第12 都好正
3一般
4我宜家睇到第14集 比想像中好睇

5 季都好睇

利申死忠

亞歷山大馬桿

睇michael個靚仔樣都夠啦